用Safari登入有bug

我用ios 14 用safari登入
一撳我不是自動程式就顯示咗圖二既畫面
之後都冇反應

因為你真係自動程式